[人手置頂] 招鍵盤戰士出擊攻陷建制Facebook page

講笑姐，人地都有言論自由，咪搞人

幫你推一下

推一推

搞掂香港FB先啦
香港fb係俾支國人控制緊，入面染晒紅
佢哋連cut now段片七分鐘都夠膽做，又點會ban建制page

d小號勁快ban

推

Why they are on Facebook...they should go back to Weixin

唔好傻啦

咪係囉 冇用

攻擊fake account 好似最易

蹝氣

攻擊建制page冇用架

不如諗下點樣變番藍絲